飛機一直直線飛會唔會沖出太空？

機師訓左教咪全部做太空人？

唔會做太空人，只會穿越左去另一個時空

你真係無改錯名

屌你

飛機飛出太空，你就柒出太空

ＰＥＲＦＥＣＴ ＭＡＴＣＨ！

難分真與假

你係架飛機跳起，會即刻衝去機尾撞撚死
仲有飛機只要有燃料維持係半空，24小時就可以環繞地球一周

會
相反飛機係香港直線向下飛穿過地核就可以直到巴西嘅里約熱內盧

搭地鐵跳起都會飛去車尾，搭親都驚雙腳離地
利申：家政攞A

打battlefield 試過，高過一個高度引擎會熄！

認真答

現有民航機係飛唔出太空
到咁上下高度唔夠氧氣個引擎就會熄

認真答

飛機雖然速度快 但仍然唔足夠擺脫地球引力
受限於飛機飛行原理
越高空氣越稀薄 令機翼無法產生足夠升力繼續向上飛
而氧氣越來越少 會令引擎無法燃燒燃料

真係好笑咩

低質

假膠呃腐皮

上面啲 係做乜鳩

唔好咁啦，樓主都有阿媽生，就算係一條底褲同一張廁紙，都有佢既功用

因為你離開戰場呀